旺角又捉到疑似休班狗 打左獲金

不過佢幾勁 打極都重行得走得 又還拖
比十幾人圍打成3-5分鐘 訓完地都企得返起身

無甲嘅狗=廢柴

條友好大隻

唔好怪左膠 十幾人圍成5分鐘
正常都重傷

但依隻牛來

佢好撚大隻

下次拎棍打斷手腳啦

好撚勁 成20人 圍5分鐘
都行到
1on1真係冇邊個夠佢揪

班手足有冇咁細力

唔好話1on1 三打一都未必得

前線練大隻啲啦

輕手姐
認真想攞命 下下落頭
3分鐘都夠打死

有冇相睇

阻膠又係度夠喇夠喇打死人喇，然後被私條友仲行得行得，呢d case 留院都唔洗喇屌

勇武太仁慈了....

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

又冇睇打狗棒法定啦

無受戰鬥訓練既拳腳通常無咩攻擊力
狗仲要練過抗打

已經唔錯喇 多謝各位手足

咩還眼 斷手斷腳 黑警死全家只係口號咋

中間有一次拉左佢落地
已經轉左十幾人用腳踢同踩
都冇事

腳力=手力三倍

著火箭波衫 手持兩罐啤酒
紅衫出手先 之後開始打 期間拎左支懷疑伸縮警棍出來

唔打手腳, 只痛唔傷

但一定要踢頭先有用

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

冇片

關節呀

原來真係有1v20

我以為呢啲係係漫畫入面先會出現

想做Gym了

錫春袋

呢隻真心勁，好多手足一齊出手，隻狗都係輕傷

打斷手腳jer優先

GOODJOB!!!
有埋片就最好啦

再打落去 紅衫死緊

佢叫做頂到比20人圍5分鐘

依隻狗 唔係一般狗 好CUM打 仲搵到位反擊

唔得，呢隻可一打幾，班手足己經好落力

btw 已經好撚勁
我=死左

有個呀叔食正左佢拳日字衝拳 應該好傷

蛋蛋還在？

手足如果識打佢下巴，佢應該死咗

好想睇下

依隻可能飛虎
速龍操開食慣拳

用嚟比差佬係美國佬前扮野

邊個做和事佬下次打撚埋佢

佢好講英文
似啦

有冇圖 好似話佢走到

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

大佬圍成5分鐘
我睇直播都諗緊 圍成5分鐘重唔停 死人都似

行得走得 頂到警犬來

俾20人圍完5分鐘 仲企到起身 當贏左啦係咪啊

有冇話因咩事開打

蛋蛋

係

Boss級

唔會有popo增緩，無秋後算帳，就唔係咁講

佢見到手足搞部大巴（好似用來運兵）
佢出手捉返個手足出來 再拎罐啤酒扔佢

之後就開波 簡單講佢出手先

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

係好大隻 比人圍成5分鐘都只係咁

話時話點解用手扯佢隻眼出黎

係未夠技巧啫
盡咗力㗎喇真心

有救護喺隔離欄住 on9到爆

現場勁混亂
佢有不停反擊

話時話點解無人用手扯佢隻眼出黎

打咗咁耐都無打春袋 實行得啦
你試吓比人打中春袋一野
已經即刻起唔到身啦

火箭狗

除左關節，另外可以太陽穴/下巴做攻擊目標，尼d位可以令攻擊力傳至腦部，有機會令對方失去意識。

佢出手先 大家圍佢

有冇片睇

得罪講句 急救記者有時都幾阻手阻腳

好撚Tanky

呢d大隻閪一定打下巴或者拍袋

你有冇打過交？聽日先會變豬頭架

咩飲飲下啤酒 無啦啦拎個罐掟手足
之後打打下跌咗類似警棍嘅嘢 大概係咁上下

5分鐘 係人都出手啦
正常人直接黑箱車左

你唔打佢
佢就等機會連同其他便服狗制服你交比防暴
一係你打柒佢
一係佢制服你
自己揀

佢被打完走嗰時跑得仲快過班手足

5分鐘呀大佬
正常人直接上左白車去icu啦

其實5個人圍一個分分鐘傷過俾二十人圍

可唔可以銼作個頭落地下？ 用手打唔痛架... 成個頭撞落石屎度先夠攻撃性

屌,睇佢個膊就知佢打開拳抗打一定強

仲有打喉嚨

收到風
又大隻 又係火箭狗
應該得ryo蛇

水魔法

打關節！！！！

爆眼

佢有比人拖落地

一個cool頭 一個扯頭髮 一個係後邊推
先拖到佢落地 好撚大力先搞得掂
唔係講咁易

唔好再講打關節，冇撚用㗎

一定要打頭或春袋

咩蛇話？

大大力錫春袋
頭 手 腳
再有fa阻住直接推走fa

肉體鍛鍊既重要性

所以話做gym幾重要
前線巴快去操

你確定係狗？

今晚睇佢個樣好似冇乜嘢，其實塊面聽日先會腫起，你明唔明？當然我都覺佢捱得下！

應該要踢佢春袋啦

休班狗呢排好得戚
太子貼下文宣都咬人

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

成個曹星如咁WO

睇左片未？
個情況亂到 亂打到自己人都唔奇

證明更多手足要開始習武,最小要學轉腰比力

求片

20人圍 咪得幾個真係埋到身打

個膊真係有啲料到

我指正常人
一睇就知佢唔正常 牛來

點解仲會有手足講唔好打，保護隻狗！咁多人圍住都溶唔到一隻狗
每星期起碼死十個手足，至今無一隻狗重傷或死亡
班道德撚係咪仲會奢望美國佬會好快幫拖，依場革命無得退後，有冇諗過依場運動係會持續好幾年？

算係咁啦咁撚大隻

我睇蘋果直播 冇得playblack

蘋果YouTube live 0010左右

打春袋啦 唔想見血

輪換
因為條友有還拖 同轉左幾個陣地打

你咁叻，你去打啦屌

其實係咩事
點捉到係狗

武器唔夠

想睇，有冇手足有Backup

多謝勇武

好多位都冇得練
不過都係好開始

講左幾多次 唔撚好打頭

佢出手先 唔係手足出手先
佢出手阻人破壞大巴

先攻弱點，等佢暈先攻到其他位

唔係想做左膠 我都支持私了 但今日啲休班狗又會咁易俾人發現 發現左又唔走畀人打 畀人打都算 仲要唔還手 又講對唔住 之前個啲到早攞左槍出黎 冇槍佢地都有棍啦 點解要畀我地係咁打？係唔係想營造一個好暴力既畫面畀中年個批 想啲和理非同我地割蓆 或者打死左狗繼而翻盤 btw 打得好

其實大家都只係想踢幾腳，都冇人想攞命！

仲用遮劈
用腳踢、踩都高攻啲，所以係留手

香港人相對係唔暴力

立場fb有圖

佢出手先 唔係比人發現
原本重渣住罐啤酒

似真 休緊班既警

lm

大家成日問點解唔乜乜乜

現場情況兵慌馬亂

又要怕有鬼

又怕左膠

又怕有狗衝黎咬

又怕打到自己友

點做到咁多嘢

打關節啊要

推到前線練大隻

咁柒？James harden ?

無人做到黑警咁冷血姐
唔係隨手執起舊地磚扑頭蛇都死啦

個背影成個拳手咁 大佬算係咁啦

good job

好乜撚嘢姐夠乜撚嘢姐，下次再聽到左膠教講啲咁嘅撚嘢真係要打鳩埋佢哋

我唔信錫佢春袋佢唔怕

有紋身嘅？

我懷疑訪問條友 記錯

其實點解你咁想手足扯佢隻眼出嚟，我想睇你示範，學下嘢

上次比人插出血個隻警犬都成隻手係紋手

啱已經好好了

踩爆佢春袋已經行唔郁啦
大家都係善良打下拳腳交傷得去邊

咁撚大隻 佢谷到實嘅話又真係好難打關節
春袋 脊椎 頸椎呢啲永久殘廢嘅地方可以考慮

踩關節打J就梗架啦

太多鶳圍埋一齊發唔到力

仲要成10隻狗扑一個人

好翻就出黎打示威者了

其實已經腫晒 不過聽日一定腫到豬頭咁

記住打春袋呀屌

希望內出血

究竟你地點搵popo 出黎，比其他區學下野

聽到d 左膠喺度夠啦夠啦就火滾

狂踢春袋！

正解

係手足輕手啫

大大力錫佢春袋

有片有得拉

又係紋身警犬

咁撚癲渣住罐啤 咁巴打知唔知將軍澳個個卧底狗係咪都係出手先俾人打？ 因為今日啲狗畀人發現左之後同之前好唔同 有啲擔心班狗同政府搞分化 btw 不割蓆 不篤灰

訪問個位話
係佢出手先 大家先開波
所以冇捉過

變到TREE GUN 咁

不如簡單少少先啦 擠啲膨脹膠睇落隻耳到先啦

面目全非拳

唔知 個個冇睇到

打撚死佢

由下向上托下巴，一定傷頸

真係以為自己開無雙 popo 都是低智的

練大隻左又會比d冷氣話係狗架喇

唔好俾片 睇到結果就夠
多謝手足 成績唔錯 今日大家開始出手對付落單狗 係好開始

就係想吊住條命

希望以後阻膠要阻都5分鐘之後先阻啦 反正打唔死

飲定酒似專登想玩法律罅，借醉行罪，求情分十足

push

手足
知道健身有幾重要未

因為有zip 衫呢樣野
而家d popo 應該唔敢帶槍做25仔

佢仲一路起到身即係無事啦 佢中途有係咁起身想還拖

抵死

咁都叫大隻 ?

有無片？

依個係5分鐘

而家時勢咁亂, 真係要學返啲自保技術

以前老豆教落, 鎖匙自衛, 緊急起上嚟起碼有件防衛武器

如果女仔遇到色狼呢啲緊急情況, 必要時要打個色狼頭部/眼睛, 趁去睇唔到嘢時盡快同報警 .

有 比人拉左兩次落場 = 起左兩次身
好撚勁

已經腫到豬頭咁

有無人覺得佢有啲似甄子丹

老實講 我覺得應該有留手

唔好打下巴
唔好打肋骨
唔好打脛骨

唔好學呀

唔係傻仔占撚
睇佢個背都知打拳啦

一人一把生果刀帶喺身
有生果食都可以即刻用

因為打既人都用唔岩既工具 你試下拎鐵通同硬身D既棍 扑幾扑都包佢入廠大修

隻狗咁大隻，鐵通打頭都唔死去嘅

佢真係好撚大隻 分分鐘少啲人出手都搞佢唔掂

石頭

出面有冷氣軍師開幾個post屌阻膠累事 留言仲被人屌係鬼
根本就係條友太硬淨 刀槍不入 旁邊只係有人勸停 冇出手阻止唔算阻膠

關乜野大隻事

RTHK 直播

22：15開始

無錫春袋？

咪9up輕敵啦
單挑唔係好多人夠打
我地人多=/=啲狗係廢
要繼續全民練武

不過講真 你望下佢舊斜方肌就知佢有料到
真係好大隻

下次記住大大力踢春袋

今次係好好既範本

全民練拳提高自我防衛能力！

個頭都係咁硬

係咪特種部隊嘅身型?

係唔需要過程既片
有結果就夠

街頭整容術

好嬲,點解仲企到?

其實大隻係好打D唔會襟打D

有纹身 唔會係阿sir啦 阿sir點會有纹身
有機會係恐佈份子

on99，係咁話夠啦夠啦唔好打

同感，有時真係唔駛咁多人打，廿條友圍圈，五條友做打都得啦，打打下又可以換下人。

著T back

屌，你好癲
不過我中意

纹

現場有人有做啦

屌係喎 對唔住大佬 紋先岩

唉屌
一聽撚到d 傻閪叫夠啦，咪打啦
真係火都黎撚埋

入左 過左學堂
紋條龍都冇人理你（當眼位除外）

好難真係ＰＬＡＮ到咁好來Ｃ
而且條撚樣咁大隻

對住d狗可以陰濕d
了陰插眼扯頭髮依d 幾大隻都無撚用

免費幫隻柒狗整容

認真 只要係高高地又大隻既手足 都會比人話狗

推呢個

好多手足罩都冇個

下次直接攻眼，關節要好大力同枝巧，眼易打又弱點，攻眼又手尾長，黑警還眼唔係口號

正視聽：攞遮既咪再on99咁企係到塞住曬，一碌木咁仲要唔係向住鏡頭咁遮，做緊乜？
打既要拉佢瞓底先

有把女人聲好閪煩
係咁講夠啦夠啦
你唔同D黑警講夠啦，死傷左幾多個手足

同意呀！打春袋啦
等佢一世不舉

其實除佢褲有冇得諗

俾我面褲連底褲除鳩咗佢，為一眾被性侵嘅受害人出啖氣！

咁好打,會唔會係飛虎果堆
之前見到做便衣狗同鬼果啲狗都好撚大隻，同好抽得。
睇新聞見到勇武手足幾十個打幾個都好辛苦

思疑啲呢啲咁臭串單拖出嘅都係特訓過

大家要練拳做gym啦

揾個橙塞住傻係咁喊‘夠啦夠啦、啊、死人啦...救命啊’ 嗰條八婆，黑警打義士嗰陣又唔佢出來喊夠啦夠啦。

下次可以拎支噴膠去噴佢塊面
痴文宣果d,因為好撚難洗

都可能係，亦都未必係警察，始終得枝棍，可能係收錢比人打，好似個破產的士佬咁

聽日遮打見

其實想殺人 真係唔洗3分鐘...

仲要係針對格鬥個種重訓

條女把聲好撚煩 係咁話夠啦夠啦 on99

嗌夠啦 停手啦嘅朋友仔
希望你地係嗌之前
諗一諗被捕既手足
佢地無反抗俾黑警制服後點解仍然會頭破血流
遊行示威表達訴求點解最後變跳樓變浮屍 有家歸不得
點解會有手足俾人性侵 ...
唔該 諗一諗

點解玩咁耐 都仲未有人除佢褲

打春袋！等班黑警絕子絕孫、無得再強姦叫雞！

前線真係要學下出拳，睇片學又好，上館學又好，咁多人打唔死一個人，人哋有兩三個可以打死前線幾十人。

千祈唔好噴眼

我睇法係太多人太亂，反而每個人出手都出唔盡力，去唔哂
仲有佢好識走位，走一走位傷害已經可以好唔同
手足們仲係拎住把爛遮打
唔洗神化呢個休班既格鬥技巧，只係人多手腳亂

比人打完，市民覺得出左啖氣，民怒又少左，又可以話你暴民，而且真係未必係警察，唔會打擊士氣

好波

下次跌警棍就攞番支棍狂扑9佢頭！

試下除褲，close up 下體影裸照，再影樣，最好影埋菊花，再sd俾海外手足流出，話之你幾大隻都好，應該成世有心理陰影

Youtube 睇 蘋果直播tune到 00:10 左右

Good. 依家唔打下次就佢攞正牌打手足架啦

打架最怕比人打眼，千奇唔好咁做

因為要借身份比公安
個個放晒假

拿遮嗰d 義士要學點用，tg 有人放片出來教過。要督要害，面、眼、喉、心口。

痴線，條友食咗過百下仲企到喺身，hp咁高係咪血牛嚟，呢下不得不服

條頸粗係抗打d
唔知佢腹肌點
唔使畀片啦

左膠 女人 我請你地唔好再講夠啦唔好打死人啦 唔好阻住手足！而家打仗呀 黑警畜蟲打我地d手足個時你地有無衝上前講唔好呀夠啦打夠啦打死人呀？你地淨係識跑！

皮外傷ja

下次見到咁大隻
直接踢春袋啦
男人操幾大隻都無用 咪又係怕呢樣

太天真啦屌 一舊磚 扑到碎都冇事

大好機會應該殺左佢填命

面竟然冇爆缸

下次搵人拉走D煩西女人先啦
有D明知打唔到,唔洗追,只係拉走左個D煩西女人已經好好
阻膠從來都唔係同路人

佢個樣幾似鍾樹根喎

和理非仲唔叫 黑警還眼?

其實幾正 當佢練拳沙包..

各位手足下次記得用火魔法幫手

打完mma咋？

仲行得

打到咁 有排佢痛 有排佢腫

聽到都噪

點解可以咁不負責任咁叫人 但自己係到打字練大隻

咁多人，好難可以停低屈手屈腳，同埋18-50都打梗佢咁點解可以咁多咁勇口罩都冇，改改個look啦要

證明手足太友善
醒下啦 黑警藍屍出盡力打市民架

真係大隻，boss級

尾龍骨傷左好似都有排醫

下次幫班狗絕育啦

4-5個人夠 企他開遮抽水好過
3個㩒低佢 另外兩個狂打 1mins內可以埋單

點解仲清醒

今日kt花式送頭，我有個檢討報告，可唔可以認真睇下同幫我推下
求下你地唔好再掛住打飛機喇

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

笑咗 腫晒先似

緊係有啦on9
仲有係紋身呀大陸狗!

岩先中年果班打得仲落力

證明呢d真街坊都忍唔撚住，民怨
希望佢地醒水剪頭髮換look換衫

港台有

攻眼好了，怕傷到手足

佢還手 參與打鬥
係咪已經違法？

比班黑警笑梗未食飯阿
咁多架餐都唔識用嘅

直頭佢郁手先
不過佢告公眾地方打架
其他手足會+多條傷人

係 還左一拳都可以告埋佢
有冇法律巴打出黎解釋下

係完全係旺角眾生相打鳩佢，好撚團結，唔推了段片好危好多個上咗鏡

佢自慰告唔入啦

個個情況佢的確係有生命危險

4點狗狗記者會成日強調
喱啲25狗唔會做違法行為
今次有埋片

踢無力，要跳落去，用成個身既重量

蘋果同rthk都live晒，推唔推都冇直接影響
希望佢地轉look唔好俾狗咬

你好撚樣衰呀死肥狗

係度一定打死佢

FA又左膠

條癲佬幾個po講左幾次 好撚變態
玩眼唔好啦 雖然對家令我地 女神無左隻眼
但我地 唔似對面咁殘忍殘暴的

唔好扯頭髮拉佢落地中佢後腦

痴撚線比人打左成5分鐘幾百hit又打又揼又遮桶 都仲企得番起身行得走得
所以話香港人真係太善良,點鬥得羸班冷血黑警

無知一問 請問呢個點證明係狗

口 牙 ....

放工都俾人追殺。 呢份工唔好做....

今次手足弱左喎，隻狗傷得咁輕
下次加多兩錢肉緊！
我地殺狗都唔割㗎！

講就得，呢個咁大隻，一打五都可能贏

戰術上 夠痛 有排起唔到身

其實前線出黎果班係中學生，發育都未完，有D矮仔真係一個打佢3個都唔驚😕反而佢地最勇

但係難得捉到個個都想咬一啖嘅。都明白。

講左幾多次要瞄關節

觀塘位義士錯咗地方

大隻過逃出科幻記個大隻佬？

呢隻精英哥布林黎架喎 高防厚血打咁耐先扣果少少血

手足下次拎返把史詩武先好打高級怪

唔打得甘啲
唔斷手斷腳
啲狗只會放更多鬼落嚟

利申 和平主義者

死左膠，骨都未斷撚左條係到叫叫，你老味，唔該下次拉開垃圾，好撚噪，聽佢把聲聽到噪底

好波 呢條片話比啲狗知 以後你地一家人出街一定要好小心 全香港所有人都好想擁抱你地

開頭咪係

唔駛3秒

有個巴打仲好好笑
不停行錯路，路過唔好意思

黑警還眼無爭議
咩扯佢隻眼出嚟
你獅鳥黃金時間都係5min 鬼得閒慢慢搞

有無現場 無知一問 請問呢個點證明係狗
驚打錯人

黑警還眼

打J呢？

有狗救

建議打關節 最細力都會傷到狗

舊磚有事
林鄭心痛架

唔洗證明

因為係佢出手打人先

有伸縮警棍，有人話

又係d 死臭閪係咁叫唔好打
屌曬呢班臭閪老母

10月14，7點遮打見

劏狗不要手下留情

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

隻狗似練拳多D...
又有機會返去認屎認屁1打20

btw手足好波

有現場人話佢有伸縮警棍

手足好波

條片好多個都會捉硬，捉咗你之後記住唔好認，嗰個唔係你嚟嘅！

髮型要改喇，出場嗰套衫褲鞋要掉咗佢， 電話同sim卡8達通要消失！ 因為一定會上門捉你，放心，

總之唔好認係你，上到庭除非個官係杜浩刑，未必會入硬．

見到好多人用拳頭打頭，知唔知個頭骨好硬㗎，你打別手指骨斷佢都未有事！

咩事

ufc真係好好睇

打j都怕，但難描

推

我諗到制裁國難五金既辦法！！！

所以欲練神功 必先自宮就係咁解

好在呢度香港，唔係隻黑警死得啦
睇戲見外國會用磚打狗個頭
之後又中佢尾龍骨同手腳關節
再塞野入佢口碎佢排牙
諗起都得人驚，好在香港人唔夠惡

痴撚線呂布咁撚樣

但就比10幾人圍都仲行得走得？

左膠話打手腳都會死人，會幫手大叫差佬

以為自己係葉問 點知俾人⋯

咁多人圍住,人人抽水性質,打條毛咩,有空間的話命都冇

唔會！懷疑你係狗

叫手足練大隻無問題 個問題佢個語氣好反感睇戲咁說三道四

有機會嘅一人攬實一隻手/腳
啪手指/插喉/眼

個袋百鋼板咩，打準啲啦

太多人圍住，想埋去抽下水都唔係咁易

睇片就見到唔係前線，係街坊阿叔都幾個

一開始打喉嚨 頸位收佢皮再推佢落地下慢慢玩

係rugby衫

見到有個手足都大隻

好可能都係狗黎

真心應該踢春袋，anyway, 手足好波！！！大快人心！

個官會唔會問點解你唔逃走 有幾個鏡頭影到佢同人單對單梗

咁操咁大隻多數係工作原因啫

我識佢
唔係狗
Abc嚟

大大聲聲話:［夠啦］果條女係咪弱智架？？？？？

你試下你屋企人比班狗毒打

你睇下班狗會唔會同你講［夠啦］？？？？

屌你老母邊個再講夠啦打鳩埋你

我想講 點解會有人係個刻用lazer
係咪on9
有咩用
射死自己友多

我岩岩都諗左勁耐，咁似一個人嘅，但又醒唔起，係呀係treegun呀！！

咁樣先係真正消耗戰

之前都有講過 幾撚勁都好比人打中一下 下巴（下至上打）重擊 九成KO

唔殺？

殺示威者後果就係大家消耗對方

打耳骨，打鼻，眼，春袋

不如檢討下點樣用最有效方式打斷手腳同挖眼啦，咁樣一人摸一下真係好弱。

Exact7ly

幫啲便衣狗做埋絶育手術啦

金？無打關節無打下體，無扭手腕

有改善空間

以眼還眼呢？

諗下班黑警殺左幾多被捕人士！諗下班被捕人士點樣被施以酷刑！鶳落單狗最低消費係斷手腳，打完5分鐘仲行得走得真係唔合格

死左膠係咪癲撚左
喺個戰場上叫人唔好打敵人
你害死自己人

仲癲過派錢 神獸好肚餓

勁過淫賤聯

總之唔好認 點都上訴
睇對家出咩證據

好撚厚
肥壯type
成個bane咁

正解。。
下次諗下比班黑警虐殺，姦殺咗嘅手足。。

主要係班手足留手, 睇手足每一下打落去都明顯唔知點出/未出全力

仲有現場旁人不斷識擔遮，
超抵讚

有部份黑警，好多都得個大力，因為成日係佢地健身房玩

春袋丫！

我都有咁既煩惱....
利申gym撚一條

好大隻...

試下搵尖野捅鳩佢
包佢淆底

圍狗真係唔應該十幾個爭住伸隻腳埋去架...
太多人反而用唔到力
你睇d 狗平時係點？通常都係兩三個對一個
手足力量唔夠嘅，我諗都係最多五個
鎖好手腳禁左落地再打關節
喱幾個月手足犧牲左咁多教材出黎要睇要學架
落左地就跪住佢個狗頭呀
其他唔係無野做，係要set 封鎖線
一圈唔俾佢走甩
一圈開遮怕落雨啦
同埋最緊要有哨呀

用成隊軍隊接走佢，唔係警察就係國安。

唔好on9啦，你想叫人殺人呀？要殺人扭斷頸1秒唔駛即時死左啦。。

點發現佢係恐怖份子?

其實打春袋係咪已經得

條友好捱得，下次問佢攞返隻眼先

比人話狗可以點搞
遲早一獲比人圍打

現場發生得太突然
加上手足本身冇組織過同接受過訓練

做法不完美，但可接受，要改善。

屌 關節技 春袋 雙眼

屌你黑警下下攞你命，你同佢仁慈

如果一野跳落去隻狗個心口會點

對家下下攞命,左膠視而不見,神獸一出就左膠出晒來拎光環

香港版呂布?

因為大家好留力

有冇幾個人㩒住佢四肢，搞佢眼、關節同春袋？

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

屌⋯⋯一女，一男

大隻絲都比人話係狗 ，利申gym撚

邊個去到嗰個位都要靠腎上腺頂d福建佬冇佢咁大隻都一樣俾人打完後起到身，或者企到係度，不過佢一定係夠坦嗰d嚟，除非好似食泰臣嗰d唔知幾多磅重嘅一拳先會話冇還手能力，圍毆係另一回事，前期佢還到手，但每落一次地個能力係會驟減

好重血要胡師傅出馬先夠撞

瞓低就腰椎啦

個個行過都鍋佢

頸骨都係，如果個頭當波踢就⋯

樓主冇出手姐

收嗲啦樓主人都殺過

好多人用錯遮，對佢來講係愛擵

下次春袋

老實佢係衰出手先的話(有人講過)
但打足又真係五分鐘，中途佢係有還拖，所以繼續打都啱
但後邊佢都無還手，而且佢又未衰到個仆街的士司機撞人咁撚閪，司機就打死都無問題
而且佢抗到打佢自己好野，唔係話佢唔訓低就要繼續打死為止
佢還拖就打，後邊無還手就停都啱，都打足五分鐘算啦

你都ｏｎ９撚尻，未斷手斷腳盲眼叫岩？

下次面對滋事分子一跌要覺醒用手cool住對方雙腳腳踝兼用身或者膝頭壓住，幾撚大隻都要任人魚肉，落地面對圍毆係好撚危險嘅情況嚟，識玩第一次落地佢已經好難再爬起，咁當然唔駛去到太盡喇

下次可以除佢褲影輯裸照應該慘過俾人打

下次不如錫佢春袋
侮辱一個人仲有威力

下次唔會再比阻膠講第三次夠啦

和理非？：夠啦夠啦⋯⋯
路人甲： 比個機會我

都係因為人多先贏佢啫
好難話佢廢柴

踢太陽穴

無帶槍?共黨真係驚打死人? 定學藍屍話齋揾個做死士?

洗撚同警察講仁義道德… 佢打你嘅時候會唔會限時幾耐打你就住打你

個個都發唔到力，一發力即刻tk後面
佢都算威，好多個似係路過咁款都執佢幾劑

左膠：再打打撚死人啦⋯⋯

呢條友齊裝真係一打二十
單挑直頭無得走

啱呀，但五分鐘都打到唔少時間又咁多人打，雖然可能有時人多手腳亂哈影響效果
但呢獲都打夠皮啦，何況佢又未到個的士司機咁撚仆街

警察無差別攻擊捉到是但一個示威者都打到佢仆街 手遊轉腳有斷咁點解我哋要對警察留手…… 和理非上腦? 對敵人仁慈 即係對自己殘忍

佢可以打道示威者入icu咁點解我哋唔得 點解要 幫佢講說話

無幫佢講說話呀，分清楚，係話夠皮都五分鐘
都㩒撚晒佢落地打啦，又成五分鐘
可以打斷手腳，但當時現場又做唔到咁
但打成五分鐘都夠皮啦，佢又未閪到的士司機咁

純討論，人太多手腳都出唔到力，佢咁大隻，都只係表面傷，搽小小萬金油聽日可以繼續返工

好慘.....d街坊 每人打得幾下

下次記得直接要害

各位記得遮係用嚟捅 唔係打㗎

重手嘅 輕輕一跳包斷骨

勇武要進化打埋左膠屌你老母呢班友唔死都冇用

to 唔知點算嘅和理非

1. 開遮對外遮鏡頭
2. 大聲叫唔好打啦，唔好打啦
3. 時間有限，盡量30秒-1分鐘重擊冒警恐怖份子

HP 50000+

幾時肯踢春袋

相中人係波台Ching

WHO

世界情色王真人

抗打能力幾似

係 所以當初唔同宇城飛打係唔想打死佢 咁難大隻

好撚秋得

「喊住打」我搵到831 有力助証啦

關節係有武器先叫打
冇武器就係拗斷兩個概念黎

你on9?
佢著裝打死人個陣你有冇叫佢停手呀

啲手捉比人打到腦出血
我屌你老母啊

我夠吊你老母啦
手足俾人打到腦出血，打人條撚樣係要一樣俾人打到腦出血
但呢條紅衫牛都已經俾人咁打五分鐘都夠皮，或者佢都一樣有內傷呢仆街

On99

世清應用夠

佢都好撚頂得
圍撚左咁耐都仲企到係到

手足其實一個都夠啦 留咗力咋

其實點發現佢係黑狗？

唔夠力建議下次帶埋鐵通同踩手指

我fb有朋友話佢唔係狗bo
但我想問下大家點證實人地係咪狗？

整個捉鬼日！真好假好，嚇下班狗

除褲 打春袋 呀 比佢咁型做咩呀

班人真係好廢
有架撐喺手都唔識用
10個有9個都手無縛雞之力
都已經咁嘅時勢
上幾堂泰拳做吓gym係唔係會死人

又有班係度嗌停喇停喇，死人喇明明廿個都搞佢唔掂。根本就鳩嗌

證明樣衰練大隻, 都係改變唔到樣衰呢個事實

唔好開心住 蘋果影到旺角有手足被暗角

想佢瞓低就踢春袋，踢關節啦
見佢哋永遠用拳打頭邊會痛，縫完針好快無事

有紋身既？

政府唔回應市民真正原因

如果對家真係狗
死人有咩問題
還眼 斷手斷腳 死全家 只係口號

gay佬

咁無落手阻你咪算囉 話 夠喇夠喇 就死喇 咁樣係積落黎嘅習慣黎 幾個月咋 好正常姐 唔通係現場仲要講話 殺左佢啦殺左佢啦 比記者收埋音？

左膠都係鬼

點解行得走得，因為打的唔岩位，野野打落啲肉度，有撚用咩？

記者唔計啦 拍野肯定愈近愈好
但fa真係如果又屌實俾人屌分化
狗有自fa洗撚你救咩 鶳又阻住晒
狗打完人又有無俾你救啊
行為上根本就係偏向狗嗰邊多

最終有冇證據佢係狗？

打人肌肉同骨當然少事

都話踢下邊同關節

未FC
但好似

勇武得啖笑，立架生2野ko啦

呢個係曹星如呀?

屌 關節啊

打腫左，個個都一樣樣架啦

警渣可恥
• 6h
連登太多失敗撚post，好多同現實脫埋節

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

比人屌開屎忽

唔係講好咗踢春袋咩？

吊咁你打又左成五分鐘，你自己都打撚成咁的話怨得邊個呀仆街

拆cam啲野去曬邊？

的士司機就變聖誕老人。。琴晚幾隻休班犬就行得走得。。仲唔係伙記做???

講左幾個月
個個行得走得

心態要改變
要明白呢啲狗殘一隻
就代表未來少一個手足比狗咬
咁大隻仲可能係畜龍黎

搵兩三個坐住佢

再拎雞插屎眼

練咁大隻原來畀人當沙包揼柒

春袋冇事？點會企到係身

啲人打得咁細力

條gay佬玩開屎眼，甘能益佢

個屎忽一定好彈手

D人係咪邊打邊嗌夠啦夠啦

咁又唔好
大家都係想停止佢地的暴力姐

有冇踢佢春袋

香港人好善良
市民去捉暴徒太溫柔打咁耐都冇傷到要害

幫到佢轉永久休閒文職就好了

下次集中踢春袋，包佢有排起唔到身

最好打春袋

認真攞命嘅一早做低咗啦
但點可以畀佢地咁易死
每次見到都打一次仲折磨過一獲過

錯重點
點解打唔死佢

點解你係咁幫人打飛機嘅？

大隻又點，咁多人圍唔好同我講條賓周無斷骨

用遮根本無用，不聚力。

你就唔好
拉左個班人受緊你唔講唔好

我打死唔撚信
5對1都搞唔掂？咪玩啦

太溫柔

手足下次可以插眼整爆佢眼球呀
眼珠挖埋出黎都ok其實
手腳整唔斷咪眼囉

你睇電視咪輕鬆，又唔見你落場打?

咁都死唔去
不完美 不接受 你地自我反省

有左膠喺後面叫「夠啦夠啦」

手足留力姐講真，要殺一個人唔使五分鐘更加唔使廿個人

出槌仔丫嘛

用遮仆是無用嘅

遮要篤先有用

廢你個頭， 咪撚自high 啦打成幾分鐘都企得番起身呀

代表街坊平日無健身

街坊真係要操下

打狗唔洗留力

物理學問題，純學術研討
一把遮打橫掃過去，因為接觸面積大，力量分散咗
如果集中在遮尖，力量集中咗，威力會大幾倍以上

證明班街坊已經非常仇視警察，你班狗唔好以為打完人收咗工之後就冇後果

次次都係咁講，冇人斷過

Sir你老母
黑警咪恐怖分子
袋實你幾毛維穩費啦

好叻喎你

唔好再拍片
花生友害死人

你試下比十幾人圍睇下仲行唔行到？
一係鶳太善良一係佢真係勁，不過大家真係要諗下，手足比餓狗捉到既下場係咩，資訊量太高，就算影到都唔代表安全，手足都隨時比人打到冇命，斷手腳真係要衝破心理關口。狗可以輕易斷人手腳因為佢地圍爐，加上真心當人係曱甴。不過我真心覺得餓狗比人發現都只係咁樣，甚至出𠝹刀都仲行得走得，班狗根本上係覺得冇成本，因為武力低心低，我希望鶳係因為有原因所以未想有關節技。
大家諗下手足既命、手手腳腳、斷骨、爆頭（有可能影響智力）、的士佬撞斷骨。
講野1999唔好意思

應該一鐵馬挫鳩斷佢手腳啦

點解唔殺死

詠希真人一定好粗口

手足仲未去到致對方於死地既心態，仍然係想「教訓」下佢

手足可以留意下

咪係

我地手足好斯文的

拗斷手又會點呢

條八婆係咁叫唔好打
到時俾狗拉試下叫佢唔好姦

其實打佢嗰個黑色背心手足都幾大隻

係市民弱雞無力

太多人圍住，出唔到力，
唔同TW個單咁個個用架生勁dup

休班警越黎越得戚
要將佢地既下場周圍貼警告其他狗隻

woo

如果對方冇武器, 大家唔好用遮打, 用遮打真係唔痛架!

見到有街坊口罩都唔帶都埋去踢 下次唔好咁勇

屌，人又打咗，殘廢同皮外傷對外國傳媒黎講係一樣，點解唔打撚斷佢啲手手腳腳

利申：打機

冇撚有錯
總之一致認同召喚咗神獸就拉開fa

唔撚該叫夠啦夠啦嗰班 叫之前諗下新屋嶺手足 被棄屍義士佢地嘅遭遇

拉左膠先咁又

如果佢真係有打開拳 呢啲傷算少事
同埋佢真係大隻

係
應該係左膠就拉開 理得佢咩人

唔係唔想打關節，問題係佢不停反抗，手腳唔會停定畀你屈鳩佢。睇片見人拉底佢再踩已經出盡力都冇事冇計。唯一諗到既係手足唔好攞遮但係揮落去打佢，識下用兩隻手揸實然後捅佢。嗱我講打機咋

根本就係
樓上一班軍師係到講點點點打 點樣踢
望下個現場先啦 佢唔係比你完就訓係到任你打架
佢一直反抗 還手 點捉佢手 佢走黎走去又咁多人點埋去好準咁踢春袋 執到一兩下雞都好勁

世界色情王好撚勁

出全坦裝

出乜拳，一人帶一個錘仔仲實際啦

我見到既係把傘唔係鐵頭，兼冇"對出"，而只是拍，拍邊有力呢，而隻仆街真係成隻牛咁，肯定中咗好多腳都行得，下次要踢春袋

唔係差佬，佢有操開拳，打過比賽

打拳?

如果唔係一個係兩個以上，手足應該全軍覆沒

尋日有個幫記者渣車既司機俾黑警打到下巴斷左

俾十幾個圍幾分鐘仲可以企得返起身，有呢d抗打力而做狗根本晒料

一係打狗果班係小學生，一係就係自己友出黎做show俾傳媒影

係囉呢隻好似無棍 唔係個個休班都有棍咩

再咁落去只會越黎越多臥底狗，完全傷唔到d狗分毫，佢地唔會驚

講左幾多次打膝，有硬物係手就打菠蘿蓋，冇就腳踩蓋內外兩側，踩斷韌帶/半月板，冇幾個月都唔洗諗跑，少一隻出黎跑，就少個機會有手足俾狗咬

訪問路人個陣 個路人話佢打到中途跌左支 懷疑伸縮警棍出來

不過依家睇來 應該唔係
唔緊要啦 成件事佢出手先 市民只係還擊

見大家無用架生打 好難打關節 除非識柔術直接斷
純拳腳就打 頭就倒三角 身就側面肋骨 下半身就爆蛋啦

名？

佢咁壯健的上身，係拳擊手一D都唔出奇。

Thomas Cheung??

身為納稅人，唔介意養到隻狗死為止

拳條撚咩，
只係天生雙骨+賤肉橫生，
段估，條獨撚做狗後，大把時間日日去狗屋做健身

見佢個樣同個格，有錢都唔會溝到女果隻啦⋯⋯

純文字討論?

冇甲打全身都得

你地D細路仔根本就唔識點落重手, 打人前亦都冇覺悟

一腳踢爆佢春袋先啦
幾大隻到時咪又係廢哂武功
做狗做到咁仲要乜春下一代

拳頭交邊打得死人啊

唔好睇少拳頭交

爆蛋個大方向

背後裸絞 Rare Naked Choke
描述：巴西柔術中最有名的絞技，又稱為死亡鎖，一隻手臂環繞對手脖子並抓住自己另一隻手臂的二頭肌，另一隻手臂彎曲並放到對手後腦勺位置。

原文網址：

十秒已經任你地打啦

呢種身形+識走位一個打三四個都唔係問題

李嘉稱武術家身型是為戰鬥而不是為好睇，他說：「功夫唔係要求練到肌肉好靚，唔係要練靚身型，佢係練身體飽滿嘅狀態，呢隻我哋叫渾圓嘅狀態，唔係話有肚腩喎，係要虎背熊腰，條腰要夠紮實，背脊要夠厚，咁佢出拳勁度先可以好似棵大樹咁，由樹幹傳到枝葉，如果佢瘦猛猛，倒三角，條腰好窄，佢條腰根本承受唔到佢對腳傳去腰嘅力度。你見古代戰將留低嘅畫像，全部都虎背熊腰，健美倒三角身型上唔到戰場㗎，一打起上嚟，兩邊膊頭左fing右fing，中間條腰斷開，佢勁力亦斷開，跟住容易失重心，拳王泰臣都粗腰啦，功夫好嘅全部都粗腰，摸落去實淨，第二你要有粗頸，條頸食得住，人哋一嘢打埋嚟，條頸幼啲你就俾人knock低咗。」

又唔好打